<日劇> Guilty 這個戀愛有罪嗎

由新川優愛、町田啟太、小池徹平 、中村由裡香、神尾楓珠、戶田菜穗、德永繪裡、筧美和子、大西禮芳、阿部亮平、長井短、結城萌演出的《Guilty 這個戀愛有罪嗎？》，根據丘上愛的漫畫《罪惡 ~無聲的螢火蟲燒焦身體~》改編，講述一次次被身邊的人背叛、被奪走幸福，因不被允許的純愛內心搖擺的主人公雖然痛苦卻依然堅強生活的故事。

荻野爽（新川優愛 飾）是工作讓人羨慕，丈夫溫柔體貼的女性時尚雜誌的編輯，但是她信賴的身邊人卻背叛她，破壞了她的幸福，唯一可以給她內心支持的是偶然再會的高中時代的初戀。荻野爽的內心再次燃起了對他的愛火，然而令人難以置信的背叛再一次襲擊了她。

平時好少睇日劇，但係呢套題材真係好正

竟然有人討論
四月頭追到而家 因為題材吸引所以開嚟睇
開頭幾集都幾好睇 但睇到而家開始覺得好拖
Btw 小爽同秋山幾襯

係得你留言炸
想睇漫畫版但係揾唔到

小爽同秋山係絕配